Evaluación optativo 1 
Contexto:
    historia del proyecto : Básicamente se trata de una aplicación web para ayudar a los agricultores, brindando un servicio donde ellos
                            puedan registrar, exponer y vender sus productos a todos las personas que lo requieran, con la particularidad
                            de eliminar o reducir a los intermediarios en sus ventas, tanto así supermercados, feriantes, la vega etc.

    Historia de los usuarios :Por el momento existen dos usuarios el agricultor y los usuarios que serán los clientes.

Contenido: 
    Gitlab : Se subió el proyecto a gitlab como se pidió 
    Contenedores : Se construyó todo el trabajo en basándose en docker y microservicios , cada microservicio tanto para el agricultor 
                   y para el clientes están en su respectivo lugar con una base de datos individual para cada una en potgres
    Microservicios: Cada microservicio cuenta con un pequeño endpoints de registro de agricultor, de producto y otro microservicio
                    con el registro de usuario
    Frontend : Se incorporo React para hacer el front de la app, el cual ya está corriendo


Dificultades : Persiste un problema con las tablas de mi modelo y con mí distribución Linux , no se ejecuta bien el el upgrade , espero verlo con usted en clases
               Estuve jugando con los permisos de los archivos de la app, ya que ese puede ser el problema, pero si se ejectua de Contenedores 
               No tendrá problemas en probar los endpoints , lo segundo es que aún no cuento con una idea claro de lo tecnico del proyecto ya que en estás semanas 
               solo hemos visto lo conceptual y la idea del proyecto , por los mismo intente agregarle cosas al proyecto pero esos datos posiblemente sufran modificaciones.
               Aún así se logro el uso de todas las herramientas para empezar a meter mano cuando este toda la documentación lista.
               
